波台狗係咪全連登最垃圾?

多五毛假膠

On9當有趣

我諗唔到任何正面既詞彙可以形容波台狗

唔止連登啦，係香港眾政治光譜最垃圾，黃營當佢地過街老鼠，藍營又當佢地反對派，成日都想博支共收編，支共又睇唔起自己，天地不容咪呢啲

時事台先係
每年都有幾單大炒車

買時事台對家實無死

上面有隻波台賤畜

同熱狗同level

其實唔洗咁認真咁上心咁睇
佢地都幾好笑

黎黎去去果幾個姐
係波台開po扮波台人
其實係藍扮持平理性

你老母俾波台狗屌都好撚好笑

財經台先係

冇分別 都係波台雜交出嚟

仲有房屋台班aa狗

係